我係個為咗達到目的 不擇手段嘅壞男人。。。。。。。。。。。

呵呵

想同羊b食

魔術師隻杯變咗紙巾

一齊好嗎

可以

happy

弘認錯人

又話減肥

生酮緊呀

收皮啦你

真呀屌你